無線電莖滑鼠求推介

心水G903
配合新蛋400$折 計埋大約650左右一個運費

抵唔抵屌

另外用緊G533耳機如果換933會唔會好ON9

Gpro隻無線滑鼠 耳機唔洗換

但我見巨集鍵少左好多
本身用緊G502 D巨集鍵好方便

打開咩機？ g533正嗎？

用埋右邊果兩粒咪得

LOL PUBG RB6 果D
533還可以 我要求唔高

果4粒唔夠用 我ENTER BACKSPACE
上一頁下一頁 COPY 貼上習慣哂..
不過自己打完呢兩句都覺得答我都哂氣 根本我就想要903果堆巨集

GPRO同903差別在哪 多口問句

gpro 輕 靈活d

用開502既人應該都唔怕重，
用過502唔慣落返去用402

做緊咩折扣？

之前係新蛋買左野有400蚊折扣